/_\

Ngsbngdhlll..........ddnhsdg???ndnghdhynlngjhda?

點

/__\

我代你hulk

回憶歌錄

我好能柒

i know you know everyone knows